【姦劫犯吊頸亡】【獨家‧LAN線曝光】疑犯死前的羈留室

九龍灣姦劫案疑犯於臨時羈留室內上吊亡，事件引起全城譁然，警方亦相當重視事件正作出全面徹底調查。《蘋果》獨家獲得涉事臨時羈留室的相片，是疑犯上吊身亡事件前所拍攝的，從相中所見，相片是從羈留室內拍攝外面的環境，對開放有供警員使用的電腦枱，枱上有最少兩台電腦，而地上亦明顯放置着藍色的LAN線，與羈留室僅2呎距離，倘若疑犯伸手出鐵欄確可以輕易觸及。

據消息人士透露，涉事臨時羈留室對開就是電腦指模房，而指模房就在報案室後面，從相片所見，指模房面積約100多呎，設置電腦枱供警員使用，枱上最少有兩部電腦。除了枱上的電腦線，枱底及地上亦放置着線材；其中一條距離羈留室最近、接近地上的線材，正正是一條藍色的LAN線。

而臨時羈留室與電腦枱僅約兩呎距離，羈留室鐵閘從門外鎖上，當中設有三層式鐵欄，每格有6根鐵欄，但欄桿與欄桿之間足夠伸手出來，觸及電腦枱及線材。

據知，警方翻查閉路電視後，確實拍攝到疑犯從羈留室伸手出鐵欄外，並偷走LAN線。

個場set左幾耐

抆得再出啲先影相丫嘛屌你老母

開始有黑警放料求自保

片呢

放埋晒無撚意思既相
係真既就直接放偷果下既圖啦 洗放呢啲
究竟係咪當香港人無腦

閉路電視cap圖呢? 仲唔嗱嗱聲拎出嚟?

攞完出黎又話偽造
道德撚有高地
神探撚有不敗之地

擺明事後先影

直接放片啦！

set場set左成40個鐘 失敗

仲要話事前影定

邊撚個會咁得閒事前影張咁既相

Lan線可以一手從電腦同router抆起

重作la

條友係路飛?

好快會有"疑犯伸手出倉偷野"高清圖

公關做野駛你教

佢雙手有扣鎖住架,點伸入2呎去拿呀

片呢？

泊緊呀等陣啦

慈母房中線

你估要道友樣，但又大件，加做健身有肌肉，咁易揾得到啊
過多幾日先啦，Call 緊珍姐，揾來揾去都無個似樣臨記

是疑犯上吊身亡事件前所拍攝的

大隻得嚟隻手又要幼，可能要搵條暴龍先得

換撚左個cctv鏡頭
有咁矇得咁矇先

casting要搵條友隻手有2呎長

較緊日期啊

屌你老母真係好撚戅撚鳩
好諗唔諗 居然諗條死前影相 又要咁撚易比apple攞到既橋
屌你弱撚智

屌你有閉路電視會唔會搞到而家先知原因啊！？

不如話佢開門攞啦..屌

CCTV最後應該睇唔到樣

Lan線有個位卡住個掣，邊有咁易蚊出黎

on9到冇朋友

你咪理，個犯大大隻

咁都信嘅人真係on9，Lan線兩邊係有扣扣住，冇可能由中間成條抆出嚟

咁又唔係，你大力一扯個頭都爛

如果係呢間臭格，咁仲洗撚用消防花灑咩

到目前為止改過幾多劇情
- USB線
- 途經報案室拿線

version 1: USB 線
version 2: 問話室偷 LAN 線
version 3: 報案室偷 LAN 線
version 4: 臨時羈留室偷 LAN 線

今晚夜少少會唔會又有 version 5？

所以直接放片啦，有片所有人即刻收聲!

個犯收埋條線喺

之前扯過電腦老母板爛撚左
你扯得 部電腦一定扯撚到身都未斷

王日昌導演set緊機，等等

當人無用過電腦

只要公開由疑犯入去到發現佢死時既一刀未剪走廊cctv,成件事自然真相大白

若冇or唔完整既話,成件事就有他殺疑點

當人on9

扯到咩 lan線喎 有個夾頂住

毅進仔唔識砌機，你咪撚理咁多！

大力一扯肯定拉郁部機，邊有可能

重作啦柒頭
點樣一手抽走條LAN線呀

《蘋果》獨家獲得涉事臨時羈留室的相片，是疑犯上吊身亡事件前所拍攝的

未出事無啦啦影乜撚野

仲要政府買野一定唔會渣，雖然一定quot幾間，一定貴但唔會太垃圾。lan缐應該有包頭，你估15蚊條嗰啲咩

就算扯到出黎，部電腦郁都會撞到張枱勁大聲啦

呢款臭格應該係臨時架咋喎
唔會俾你訓過夜

正常會轉倉

蘋果係ON9定當人ON9?

cap圖最易整都唔放出嚟，唔通真係拍緊片?

留名睇黑白114p Cctv

蘋果班on9當人on9

極懷疑係條LAN線自己行去個疑犯度

set 場

lan線唔係要㩒實個頭先會蚊到出黎架咩

我真係信佢一扯成張檯扯郁囉

搵老臨補拍都懶
求其影兩張硬照
當我地咩?

睇準時機周圍冇人先扯?

扯斷lan線都算。上吊前影相？？？？？
部電話邊撚度黎，影黎又做乜鳩

周圍冇人走咗佬添喇on9
個犯戴住手扣係臭格，點伸手去電腦後面

咁敏感時刻, 蘋果有冇核實張相來源?

之前有source話冇戴住手扣

毒果係呢d緊急關頭永遠都會出黎幫手
同佔中果陣撐大台無分別

真係當其他人係智障
可能單野都係吹出黎，轉移視線，暗渡陳倉

出街是但買幾十蚊幾米長個d 都唔易斷頭嫁

邊撚個會入臭格影張咁既相...

到底係咪扯斷左嘅lan線會仲存在

回到過去拍照

蘋果記者，mk仔

自

其實係咪伸盡隻腳
然後用腳趾出力夾

部電話邊撚度黎先好野

等陣又話一早影定做參考用途

搵人檢查一下蘋果近期收入

《蘋果》獨家獲得涉事臨時羈留室的相片，是疑犯上吊身亡事件前所拍攝的

其實呢句唔一定係話疑犯拍?

拉唔跌部腦 起碼拉郁張電腦枱

你唔信又點, 廢老藍絲信就得啦

屌你作都作得好啲吖

阿蛇操開 搬野就好快手啫

但睇得出班阿蛇諗到腦爆咁滯

再搞落去就會交人

影相見到條線都唔收走佢

成件事佢有排作有排改

如果到時有cctv 片真係扯到出黎 d 連登仔點算

version 5 it部人員做完維修跌左條線

依單野炒車有咩問題?關係到人身安全
對依件事敏感係好正常, 人人都有機會奶野!

啲version全部都係"據消息人士透露"
同你係街市聽陳師奶話"吳師奶個仔女朋友個同學細妹既同事就係女主角"既可信性差唔多
信到十足既人用街市師奶一樣咁精明

四肢發達

拉郁左電腦都的話
一發現條屍 就知咩事
唔洗估估下

又直擊

搵緊臨記拍架啦
比d時間

真係好撚戇鳩，已經出咗事，但仲擺條lan線係羈留室，想死多件？

炒車好正常
有咩消息未改過
你放流料俾人估同搵車撞鳩人有咩分別
咁都唔撚炒去開新興宗會收金收女返黎屌啦

我100%答你無啊，有班差佬一早攞咗出嚟喇，想畀一哥屌？

version 6:
某警員不小心留下lam線
因工作疏忽被革職
收安家費過埋下半世

無人需要為依條人命負責

好地地點解會有張相係欄入面影出黎，而又冇其他人，小學生參觀警局??

應該係問邊個就快退休
叫佢提早退
因為退咗休先判入去坐監出黎可以繼續有糧
安家費平好多

正常都會插住router 同電腦
就咁扯 佢唔會扯埋router同電腦出黎？
router 同電腦 原封不動就扯左條lan線出黎
會唔會太牽強

Lm

張圖出事前影？
做咩個陣無啦啦影張show到羈留室漏洞嘅圖，仲要而家比蘋果登報

家陣係謀殺，唔好諗住作故仔就甩到身

拍緊片喇，俾d時間佢地

同個陣李旺陽個情況咁似既

唔好比我睇死, 就算有cctv, 都只會睇到有隻手伸出嚟咁多

Lan線個頭有野彈起lick住個插口
就咁扯好難甩

乜料？唔明

屌你究竟宜家有幾多個版本
又話usb 講唔掂又話lan線
一開頭又話錄口供個陣拎 過左一陣又話返臭格個陣拎
呀屌你你宜家係係臭格前面有條lan線 仲要咁啱比你事發前影到 而條lan線又突左出黎
屌你tvb d劇都寫唔到咁啦

唔出聲咪仲好

係有就一早拎出來啦
搞咁耐都拎唔到
比人懷疑偽造好合理
唔好以為玩自嘲就有用先得架

黑警

就係要不斷試等市民慢慢失去興趣
再將之前試既反應
作一個最合理既情況出來

當人弱智,掂到條線都拔唔到個頭啦,仲要兩邊頭都拔

呢d真係手臂延伸啦

咁一切既疑點都解開晒啦
佢唔係扯斷條線, 佢係直接禁個線頭解條線出黎,

再延伸上十呎高既天光個灑水位用條線穿過佢試第一次自殺

差館臭格唔洗鎖

啲差佬真係好低智商

重作啦玩開電腦都知兩邊頭一卡實跟本就好難扯得出來，要就咁扯個電腦都扯撚爛。當真係好似哦on9仔話齋老化，唔該加返啲蜘蛛網或塵，咁少事都要人教

消息= 警察公共關係科

（好似係）

無喇喇又會有張相出現
條lan 線又會無喇喇特出黎
信你 就奇

咪係 首先電腦果邊扯甩 算 當呢邊近d 易d 扯
但係插router 果邊咁撚遠 點扯呀？ 就算扯到都好撚大聲發出喇 竟然冇人聽到？

條線突到咁出，經過唔怕仆親 ？

求其都會踢返入去啦

警察自己影??

根據最新可靠消息，佢係用自己隻手吊死自己

推

拉人前影定相

如果apple偷到閉路電視片點會唔出死者扯線果下

就算係警員偷影，有咩人會無故影lan線

Cctv正常嗰角度應該盡量減少死角位拍哂成個倉

不過今次會例外

阿蛇屎忽痕入嗰倉咉相唔洗你教

叫猶差快撚d拍啦 72小時都黎緊

警察部打掃得唔錯
係得個閘有塵

好心問下大台點set廠景

拉人前影自己有條lan線突出黎

成件事越諗越鬼
俾相報紙佬去幫自己解話
有利自己就俾報紙佬
無利就唔俾
姐係成件事無乜疑點佢地係可以否定到

痴撚線, 係咪當香港人係傻仔?

可能之後就會講話個犯用條lan線扯左部腦同router 過尼再慢慢蚊開條線去吊頸

只要唔係official 就可以無限彈出彈入

[K#Mbanghead][banghead]like#線
- 途經報案室拿線[/quote]
version 1: USB 線
version 2: 問話室偷 LAN 線
version 3: 報案室偷 LAN 線
version 4: 臨時羈留室偷 LAN 線人
OK
今晚夜少少會唔會又有 version 5？[/quote]
9lo999o捌

再搞落去就會交人 [/8quote]0

毒果又維穩

冇人敢話扯條線出黎冇可能，但一定扯郁部電腦勁嘈咁囉

你根本唔明政府點玩

全部料都係政府比

政府人故意放n條料，再睇下邊d比人質散就改

就算你駁左政府一樣會話d料係假

班神探全員炒車，笑到仆街

求其搵條友隊冧佢就當破案

香港連自由的靈魂也沒有了!

全港都懷疑緊件事，剩係強調連登神探

肯定係以死相諫 扯走lan線以免慈母系統中ransomeware